就黎清明，想燒支水牙線畀祖先，有無咩牌子介紹？

panasonic
燒真野

你燒咗啲水牙線仲邊度有水啊
佢地要用火牙線喇

定延鍾唔鍾意用水牙線？

有叉電會爆炸，燒個鏡頭JJ泵算吧

食百里香送水牙線？

用水牙線係咪c伏D

直接燒個牙醫落去幫佢整排新牙

我想用水牙線射定延

想燒隻老番AV光碟比佢哋

百里香燒雞
印度狗燒定延

用水牙線射落墓碑度會點